肚餓(個腦唔停諗起麥樂雞)

6件啦, 6件岩岩好喇

點解要食垃圾 ?

我都係呀弘b
頭先睇完個post就想食了

我都係見到個po就吞口水

因為好吸引 你鍾唔鍾意食

你打死我喇

chicken attack~~~~~

你唔食呢d咁健康ge

咩黎架

一路食一路睇呢個po
講起就嬲
明明話要蜜糖芥末醬 點知比咗個好似黑椒汁咁嘅烤肉醬我

唔好引我啦 我最鍾意燒烤醬

食 jollibee 炸雞好過, 有黑椒汁點

祖樂比 我十幾年前成日去沙田果間

而家旺角有, 近我

你住MK?咁咪去邊都好方便
落街有放題

弘b我決定一陣放工去四麥樂雞

18件！

#pain#lm你就好 咁瘦

食唔晒

食唔晒用黎 pack 飯，加幾片青瓜就搞掂喇

成日覺得麥樂雞落左野,點解可以令人咁想食

利申唔係香港,好撚想食18件

好香口 入面又嫰滑
外國有冇麥樂雞架

食3餐

mummum